唔撚該你班撚樣學下班保皇狗

何妖 黑警 鄉黑 夾埋係元朗搞恐怖襲擊
第二日 保皇狗出黎繼續出黎開記者會指鹿為馬 癲倒是非黑白

割席何妖？ 冇
指責黑警？ 冇
譴責鄉黑？ 冇

今日開始 唔撚該你地係咩立場好
學下班保皇狗永遠槍口對外 十隻手指指撚住對家
無論議員 武勇 和理非 咩人都好 做左咩你唔認同既事都好

不指責
不分化
不篤灰

VW9089
WZ7266
NT21
VL9886
成班白衣打人嗰啲車牌
幫share

係咪睇梗記招live?

未睇已經知保皇狗會點講 睇左一陣更加肯定佢地有幾堅定

何鳩屌同閪警剩係識打香港人

推

真係